香港廢老除咗打尖仲識做咩

平時就梅下梅下
上車果陣個個就變咗保特衝入去

叫人讓關愛座

落車亦然, 保特上身霸定頭位等落車, 一開門就收油, 繼續梅吓梅吓

係火車地鐵用喇叭聽歌，重要大大聲

為老不尊
仲叫人點敬老
邊度值得敬

爭等𨋢，一落車衝去月台部𨋢度

不是老人壞，是壞人變老了

坐巴士上層
次撚次都係行到佢旁邊
佢就唔執輸起身企左係我前面先
但架車行緊佢地平衡力差
企左係度就行唔到
等架車停定先慢慢行
屌唔撚行就咪撚企啦仆街
你話架車加速剎車轉急灣都算
明明架車好平穩咁行緊都停係度阻撚住哂
仲有樓下咪有大把位
上上層做乜撚呀
有次個廢老上緊去上層
架車開車佢成個冬瓜咁仆街
啪一聲勁大聲
之後call白車
成車人要轉第二架車
屌你果陣非繁忙時間周圍大把位
係要黎阻街坊
你死你事咪撚煩到我呀仆街

我唔係咁易比人做到既